（GYM）做極都唔出汗 點搞

求幫手

做咩一定要出呢

有咩問題

浸浴/浸腳

啲friend都有出，以為個個人都要出，佢話無出汗就即係做唔夠

唔出汗有咩問題？

我除咗leg day會比較爆多少少汗，其他日子好多時候都係就咁少少冒汗咁樣

每個人嘅體質都唔同，有人操嘢好似比雨淋咁成件衫濕晒，有人唔會點出汗

出汗多或少唔會影響你訓練嘅質素，最重要你自己係訓練過程中係咪百分百認真就ok

認真咩
咩邏輯黎

一聽就知一係玩樓主，一係就成班健身初哥

咁應該毛孔閉塞？
定有其他健康問題？

兩樣都唔關事

純粹GYM房凍同埋唔似帶氧運動咁易出汗，如果樓主去跑步機到跑返30分鐘一樣出曬GYM房

純粹GYM房凍同埋唔似帶氧運動咁易出汗，如果樓主去跑步機到跑返30分鐘一樣出曬汗

Agree 要出汗直接做hiit 包佢變落水狗

squat 10 x 10 唔出汗睇醫生

唔知佢出汗個定義係咩

你做大負重除非有人spot你
唔係根本好難出到汗

當然你本身體能差另計
想出汗就做輕d 多d次數
一係就做爆發力

睇你做咩動作
我通常操胸同做squat出汗
其他都冇乜

我啲汗好撚臭 點搞 有時真係好尷

睇醫生

其實出唔出汗真係唔重要，高強度已經高消耗，可以google search 下 5x5健身

Btw ching知唔知24/7個d餅 20姐係幾重？係磅定公斤黎

20kg

爆晒汗但都係排骨